唔止facebook IG, 原來啲外賣apps一樣會賣資料

唔計頭幾位facebook同IG嗰啲
連Ubereat同埋Deliveroo呢啲賣service嘅app都一樣會賣用戶資料俾人
down app之前真係要睇清楚

出賣私隱App排行Top50 IG比FB賣更多用戶資料 有個外賣App排第4

由於App Store要求第三方App開發者揭露會收集用戶哪些個人數據。瑞士雲端存儲服務公司pCloud有見及此，就統計過App Store熱門App，發現有52%手機App竟會向第三方共享用戶的位置、聯絡人、財務資料、搜索歷史等等數據！Instagram與Tinder等等港人常用的App都有上榜！

Source:

所以話淨係轉signal真係唔夠

不過我都唔理 已經轉哂用signal

windows, mac 都會賣資料

轉左先算啦講真

window mac呢d都預左,
但估唔到其他非社交作用嘅apps都會賣

Deliveroo 今日搞咩黎？

最扑街係呢啲app收緊你錢嘅同時仲賣你資料

好扑街

呢個時勢 都幾大獲

所以電子野

避得就避

覺得個問題係, 大家都知道d apps會偷人資料
但係有好多你估唔嘅apps都會偷

個個apps都偷架啦屌

個個偷都唔等如可以唔理

唔係剩係朱西佰格咋咩
關外賣咩事

咁多人死唔見你死
藍絲邏輯

大家都知道

諸心論

ubereat第四
deliveroo第八
你點睇呀？
Facebook-> IG-> linkedin --> ubereat

痴撚線邏輯

點會唔會，唔係你估人哋拎你d data去做善事？

好多apps都估唔到佢有份
以為淨係免費野先最貴

好專業